教畜想用連豬連夠整工作紙

點樣將wts sticker轉做jpg？

幫推

建議你唔好咁做
你知道班垃圾家畜會點做ga la

Whatsapp Sticker個resolution好低喎

堂課，即場做即場收！

如果官方可以出返高清圖就好

點解唔google搵圖

搵左啦，有d唔齊

你本身係咪用json入？
如果係WSTicK可以save做圖呀

土法煉鋼用wtsapp send出去再cap圖再退地

因住俾學校/家腸搞

其實有乜問題，純粹覺得可愛唔得架咩？

因為連豬豬真係好得意

真心 小學生的話唔好咁早俾佢地接觸連登
除左反送中呢件事之外 連登啲價值觀有待商確

真心！只不過用嚟做插圖，純粹覺得豬仔好可愛

連狗呢

就咁cap圖upload得唔得阿

連豬豬真係好得意+2
肥嘟嘟咁好想滅佢面豬登

你要高清豬定pixel豬

真係好唔齊，又低清

高清豬豬😍

試過，起哂格

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

tg me限時tg